蘋果自取滅亡

連睇基本野都要登入

無論壹傳媒偽造幾多訪問 屈幾多人 我哋都要堅定不移地支持壹傳媒

將來收錢, 乞衣就咪入去啦

唔需要入蘋果越來越變質

大把其他選擇，又要註冊又要登入，又要比啲個人資料佢，彩佢都有味，即刻delete app

滅亡咗未?

上帝要佢滅亡必先令佢先瘋狂，睇下呢兩日佢既新聞

五毛畜又自爆

用個濕鳩fb入

收錢就唔撚屌佢啦
咪又係日日吹奏販民踩本土有咩好睇